<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="levelone">Уровень 1\nВыберите большую цифру.\n- Вопросы могуть повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="leveloneend">Поздравлаем, уровень 1, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- 2 и 5 – единственные простые числа в математике, которые заканчиваются на 2 и 5 соответственно.</string>

    <string name="leveltwo">Уровень 2\nВыберите большую цифру.\n- Вопросы могуть повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="leveltwoend">Поздравлаем, уровень 2, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Среди всех фигур с одинаковым периметром, у круга будет самая большая площадь. И наоборот, среди всех фигур с одинаковой площадью, у круга будет самый маленький периметр.</string>

    <string name="levelthree">Уровень 3\nВыберите большую цифру.\n- Вопросы могуть повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="levelthreeend">Поздравлаем, уровень 3, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Математики подсчитали, что существует целых 177147 способов завязать галстук. Остается только догадываться, проверяли они это опытным путем или с помощью вычислений.</string>

    <string name="levelfour">Уровень 4\nВыберите большую цифру.\n- Вопросы могуть повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="levelfourend">Поздравлаем, уровень 4, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- В группе из 23-х человек и более, вероятность, что у двоих совпадет день рождения, превышает 50%, а в группе от 60 человек такая вероятность составляет около 99%.</string>

    <string name="levelfive">Уровень 5\nВыберите большую цифру решения.\n- Вопросы могуть повторяться, пока вы не наберете 20 очков.</string>
    <string name="levelfiveend">Поздравлаем, уровень 5, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Ноль – единственное в математике число, которое нельзя написать римскими цифрами.</string>

    <string name="levelsix">Уровень 6\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="levelsixend">Поздравлаем, уровень 6, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Знак равенства (=) впервые применил британский математик Роберт Рекорд в 1557 году.</string>

    <string name="levelseven">Уровень 7\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="levelsevenend">Поздравлаем, уровень 7, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Число 18 – единственное кроме нуля, сумма цифр которого в два раза меньше него самого.</string>

    <string name="leveleight">Уровень 8 - Bonus\nВыберите смайлик который улыбается.\n- Смайлики могуть повторяться.</string>
    <string name="leveleightend">Поздравлаем, бонусный 8 уровень, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Начиная с 2014 года в этот день, 17 июля, во всем мире отмечается День эмодзи.</string>

    <string name="levelnine">Уровень 9\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="levelnineend">Поздравлаем, уровень 9, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Сумма чисел от 1 до 100 составляет 5050.</string>

    <string name="levelten">Уровень 10\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="leveltenend">Поздравлаем, уровень 10, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Чарльз Лютвидж Доджсон – малоизвестный британский математик, посвятивший изрядную часть своей жизни изучению логики. Тем не менее, он прославился под другим именем – Льюис Кэрролл, автор “Алисы в стране чудес”.</string>

    <string name="leveleleven">Уровень 11\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="levelelevenend">Поздравлаем, уровень 11, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Американец Джордж Данциг, будучи студентом, опоздал на занятия и по ошибке принял записанные на доске уравнения, как домашнее задание. С трудом, но будущий ученый с ними справился. Как выяснилось позже, это были две «нерешаемые» проблемы в статистике, над разрешением которых ученые бились много лет.</string>

    <string name="leveltwelve">Уровень 12\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="leveltwelveend">Поздравлаем, уровень 12, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Современный гений и профессор математики Стивен Хокинг утверждает, что математику изучал только в школе. Во времена преподавания математики в Оксфорде, Стивен просто читал учебник с опережением собственных студентов на пару недель.</string>

    <string name="levelthirteen">Уровень 13\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="levelthirteenend">Поздравлаем, уровень 13, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Мы считаем отрицательные числа чем-то естественным, но так было далеко не всегда. Впервые отрицательные числа были узаконены в Китае в III веке, но использовались лишь для исключительных случаев, так как считались, в общем, бессмысленными. Чуть позднее отрицательные числа стали использоваться в Индии для обозначения долгов.</string>

    <string name="levelfourteen">Уровень 14\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="levelfourteenend">Поздравлаем, уровень 14, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Вся математическая информация умещается в огромном количестве книг: на сегодняшний день их более 100 000.</string>

    <string name="levelfifteen">Уровень 15\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="levelfifteenend">Поздравлаем, уровень 15, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Первая в мире женщина-математик жила еще за полтысячелетия до нашей эры в Древней Византии и звали ее Гипатия.</string>

    <string name="levelsixteen">Уровень 16\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="levelsixteenend">Поздравлаем, уровень 16, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- В переводе с арабского «цифра» означает «ноль», но исторически сложилось, что этим словом мы называем в принципе все цифры.</string>

    <string name="levelseventeen">Уровень 17\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="levelseventeenend">Поздравлаем, уровень 17, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Софья Ковалевская увлеклась математикой еще с раннего детства, причиной тому стали стены в ее комнате, которые, за неимением обоев родители оклеили математическими лекциями.</string>

    <string name="leveleighteen">Уровень 18 - Bonus\nВыберите травоядное животное.</string>
    <string name="leveleighteenend">Поздравлаем, бонусный 18 уровень, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- По статистике на акр земли приходится 50000 пауков.</string>

    <string name="levelnineteen">Уровень 19\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="levelnineteenend">Поздравлаем, уровень 19, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Самый древний математический труд был найден не на территории Древнего Рима или Александрии, а в Свазиленде и представлял из себя кость бабуина с выбитыми на ней черточками, возраст которой был практически 40 000 лет.</string>

    <string name="leveltwenty">Уровень 20\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="leveltwentyend">Поздравлаем, уровень 20, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- В переводе с китайского «четыре» означает «смерть», поэтому число «4» отсутствует в нумерации домов во многих китайских городах, а в лифтах нет четвертого этажа.</string>

    <string name="leveltwentyone">Уровень 21\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="leveltwentyoneend">Поздравлаем, уровень 21, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Итальянцы не любят число 17. Это пошло со времен древнего Рима, когда на всех надгробиях писали надпись «меня больше нет», которая визуально выглядела как «VIXI», то есть как римские цифры 6 и 11, которые в сумме дают 17.</string>

    <string name="leveltwentytwo">Уровень 22\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="leveltwentytwoend">Поздравлаем, уровень 22, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Социологические опросы по всему миру показали, что самое большое количество людей считает счастливым числом «7», второе по популярности — «3». Такие результаты неудивительны, ведь практически во всех культурах и религиях с древнейших времен «7» связано с положительной энергетикой.</string>

    <string name="leveltwentythree">Уровень 23\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="leveltwentythreeend">Поздравлаем, уровень 23, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Числа, которые одинаковы в обоих направлениях (например, 12321) называют палиндромами.</string>

    <string name="leveltwentyfour">Уровень 24\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="leveltwentyfourend">Поздравлаем, уровень 24, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Некоторые числа бесконечной последовательности числа ПИ имеют имена ученых. Например, отрезок «999999» назван в честь американского физика Ричарда Фейнмана, который выучил все числа после запятой до девяток, чтобы в конце произнести «9» шесть раз.</string>

    <string name="leveltwentyfive">Уровень 25\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="leveltwentyfiveend">Поздравлаем, уровень 25, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Самым большим числом в мире считается центилион, он имеет на своем конце 600 нулей.</string>

    <string name="leveltwentysix">Уровень 26\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="leveltwentysixend">Поздравлаем, уровень 26, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Самое маленькое число, открытое на сегодняшний день, даже не имеет названия, а представляет из себя десятичную дробь, у которой после запятой и перед единицей стоит 100 миллионов триллионов триллионов триллионов нулей. Оно не применяется в прикладной математике и используется учеными для того, чтобы вычислить вероятность появления новой Вселенной из атома.</string>

    <string name="leveltwentyseven">Уровень 27\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="leveltwentysevenend">Поздравлаем, уровень 27, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Число пи было впервые вычислено индийским математиком Будхайяна в VI веке нашей эры.</string>

    <string name="leveltwentyeight">Уровень 28 - Bonus\nВыберите персонажей киновселенной Marvel.</string>
    <string name="leveltwentyeightend">Поздравлаем, бонусный 28 уровень, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- В "Железном Человеке 3" хотели показать проблемы Тони Старка с алкоголем, но Disney запретил.</string>

    <string name="leveltwentynine">Уровень 29\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="leveltwentynineend">Поздравлаем, уровень 29, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- Квадратные уравнения были созданы в XI веке в Индии. Самым большим числом, используемым в Индии, было 10 в 53-ей степени, в то время как, греки и римляне оперировали только числами в 6-ой степени.</string>

    <string name="levelthirty">Уровень 30\nВыберите большую цифру решения.</string>
    <string name="levelthirtyend">Поздравлаем, уровень 30, пройден!\n\n
        Интересный факт:\n
        "- День числа Пи отмечают больше четверти века, с 1988 года. Однажды физик из научно-популярного музея в Сан-Франциско Ларри Шоу заметил, что 14 марта по написанию совпадает с числом Пи. В дате месяц и число образуют 3.14.</string>

</resources>